古天奴瘋狂吹奏區！！！

推撚到拎冠軍

真人上連登

勁到

古天666666

好笑到

買左億幾返黎咬春袋

個個世3去到疤狗到都無態

20min 2g1a

吊奶星最後拜d人係咁傳波比佢

死疤狗 下下買完人又唔肯夾

差d攞波走

笑死差d帶埋帽

踢到球王美斯有心理陰影，隨時考慮退休，你地開心咩 ?

美中不足係無鏟草

入波個下當鏟左

全場10個波 拜入9粒 古天奴2粒助攻1粒 仲要20min完成

散住步入兩球

法比加斯
古天奴

同semedo夾埋？

上季25唔到
今季終於得

最佳第12人？
今場大巴大巴車落巴塞度